狗開記者會係邊到搞？

好想去溝通溝通！表達意見！

推

Where?

Pish

唔夠膽比市民質問？

淨係恰學生